apple watch 錄音

請問apple watch 錄音 可唔可以收埋， 個畫面繼續show 時間呢？